唔。好。再。廣。傳。逃生路線

揚哂點走呀屌 DM算啦好無

雖然我同意你，但是我覺得要走方法只有學生混入人群離開